有冇人試過走唔出套戲/劇

前兩日睇完晒套劇 套劇好慘
喊到痴線
依家一聽返啲配樂又或者諗翻起套劇就會好心疼
走唔出套劇嘅感覺
依家搵其他差唔多嘅劇睇
希望可以彌補吓自己心靈
但完全唔掂 硬係好掛住套劇
點算

一公升眼淚
一聽首歌就難受

除左死, 都已經冇乜辦法